[屎綠快躝] LA Lakers 湖人kobe forever光復香港討論區| 生性啦 (210)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'